[劇透］黑寡婦一問

照計每個人身有一pack彭氐粒子番去原本個世界，咁就算佢自殺，果樽野係身，都係最後點都係去番原本個世界,有冇朋友解釋一下

去撚左佢果個平行時空，跌撚左落崖底

人都死咗 點用呀

你嘅意思係可以送返佢條屍返去？

好似要㩒粒掣㗎喎